觀塘即時麻雀缺一

有冇腳呀！！！！！
港麻缺一呀

依件事好有可疑

帶定黑咭去打就啱啦

我有兩隻腳

時間地點？

Tg @chummygummybear

Tg me @chummygummybear

係咪黎先😂

依件事真係冇可疑🐒我想打牌姐😟

你去揾古天樂同你打啦

天仙局？